容易得到嘅女人 男人係咪唔會珍惜

如題

係啊 咪撚再開鋪啦 國難仲起到9叫

用下個閪腦諗住香港未來緊要啲定你既閪問題緊要啲

諗下

係

點容易法呀

照下鏡

珍唔珍惜唔係因為你容唔容易得到
係睇佢有幾愛你
醒未

樓上啲人係咪痴撚線
呻下都唔撚得
又想人苦行抗爭？

係人都係架啦

國難又點？

鍾意咪珍惜

唔關事

就算容易得到 係愛你既 自然會珍惜架啦
唔容易得到 但之後無咁愛你既 咪又唔會珍惜

男人就係賤
越難得到嘅就越會珍惜

容易得到嘅男人 女人咪又係唔珍惜